## Теоретический вопрос

1.  Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.

### Вопрос 1

Циклы нужны для того, чтоб повторно выполнять определенный кусок кода. То есть, это многократная последовательность инструкций. Также циклы нужны для перебора данных, к примеру в массивах.